鍾意左個M男

係今既 最近識左係tinder識左個男仔 出尼見過幾次面 都幾有feel想發展
但係突然見到個男仔tinder profile話自己係M 鍾意被虐。 自問自己唔係S 但係又好鍾意個男仔
應該點算

往死裡打

但係唔想肉體傷害到佢😭😭😭

中出即飛

唔洗搞咁多
買個j鎖鎖撚住佢
咁佢最自己會好high唔洗點理

騎斷佢碌鳩

係咪我

硬都唔比

一係你做S，如果唔係就算同你拍拖佢都一定會搵人玩
放且玩得tinder多數都係一心唸住搵人玩
未必真係會想搵另一半

想你屌佢屎忽

到時佢就會求你開鎖
個陣佢會自動波做m既野
又唔洗對家做s

我唔介意佢搵人挽 今我真係滿足唔到佢想俾人m既慾望
就怕佢唔肯同我一齊

妳咩質素